到底七大罪呢套野做乜撚？

1.
主角係煉獄出嚟明明話覺醒咗隱藏新魔力
最後好似都冇咩新花款
唔好同我講個粒黑波就係

2.
魔神王講到好撚勁
一出就全程被壓制被屌打
啲技又7又廢過佢兩粒仔/兩個老師

3.
兩個老師合體之後做過咩我完全唔記得
合體存在感低過唔合

4.
全劇最慘亞瑟王
講到人類最撚強咁
連能力都未覺醒到就被人針對到幾乎死埋醫唔到
到宜家結局大合照
個個都出過，得佢連樣都唔見
又冇講救唔救得返
作者係咪唔記得咁不有呢個角色？

應該有續作
btw都係爛

班個神器直頭未出場

鬥大力既作品成日都係感嫁啦
睇e 套都係志在睇下佢地有幾好戲姐

我覺得係開頭寫到太大
最後收唔到尾
仲有好多野都無交代清楚就完咗

廢過死神少少

仲有瑪林同艾斯卡諾個罪因係咩

上次出post之後水平更夠下滑 而家j都唔知j咩

打灰色魔神個陣女神族唔係比返雙截棍佢咩，但跟住又冇再用過

好似係咁，但太耐之前睇，可能記錯

畀人腰斬趕收工咁

最on9係睇到一半已經feel到劇情77地
諗住睇佢啲技啦

點知最後主角用黑色波仔掉死魔神王

比弱智仔睇算係咁
風風

以為講七宗罪

風風

個人感覺由團長要做魔神王開始就尻下尻下

不嬲都係妖尾之流 係唔知點解連登咁多人吹奏

出完鬥級就冇撚睇過

就完啦？

你記錯，嗰把三截棍唔係神器

七影帝

完咗？wtf

其實點解要出個戰力系統
仲有就係戰力吹得太大,一開波幾千,後期幾十萬咁on99

幾時完咗ga？

學龍珠

最想睇班騎士幫到咩手，點知個個得幾千，變晒做路人，勁傷心

剩係有追動畫, 漫完??

又唔好咁講
妖尾去到300都係開始大魔鬥演武,未算好爛
但係七大罪300,我覺得爛既程度仲勁過妖尾

300係開始暴走 cls
完全唔明發生咩事

好似火影後期

好on9
煉獄出返黎就輕鬆贏到魔神王
仲識自己解詛咒

佢個流程就好似後期死神咁回合制 但係d設定又冇死神咁好睇 問d人有咩好睇就話睇佢做戲 on9 咁死神係咁反殺都叫做戲啦

妖尾公式d

由馬林唔記得自己好撚勁開始注定爛尾

相信有埋神器會勁過晒魔神王/團長呢d

冇埋不死身 可以退休

十戒出場之後好似冇好睇過

傲慢變左垃圾 太陽郁比返人 得返個瘦弱呀叔

鬥級之後開始棄

套嘢根本邊諗邊畫

高瑟

亞瑟身上具有「深不可測的素質和未知的魔力」

女神族個最高神呢 唔洗打既？

有一話隻豬變到好似好勁解左东？

妖尾直到天狼島之前都幾好睇

下完撚左?

唔係睇愛情線既咩？
無限輪迴同無限生命

瑪琳個原罪暴食1開始以為係指佢300年前從魔神王+最高神到又食又拎
咩知識&加護要咩有咩, 但果d乜罪乜罪應該係佢地世界入面近代先有
真係冇提過點解暴食, 艾c卡洛都冇提過, 可能個罪名來源係好求其是旦
例如1個食極唔肥所以係咁食, 1個就日頭傲慢得濟得罪人

3000

亞瑟..
樓主唔講真係唔記得有呢個人

唔覺 悶

入煉獄=精神時間屋
詛咒應該最尾會講點解 因為團長要走

越睇越失望，當初太陽打憤怒係最好睇。而家好似亂咁畫咁

不過用自己個名做招名真係好撚正中二到核分裂
聖劍艾斯卡諾=手刀
聖槍艾斯卡諾=手指
成套野最鐘意真係呢個阿叔 次次一到正午就真係打到人仆街
平時呢d角色就算吹得幾勁重要時刻就會乜人都變55波
呢個就真係大把實績

你適合做編劇
好正

唯一一個出場至今完全唔做戲嘅人
嗰種霸氣真係完全演繹咩係傲慢

完左啦？

算啦幫作者兜做乜明顯係求其想用七原罪做設定就開始邊諗邊寫
七大罪 十戒 阿瑟王傳說呢d野日本仔最鐘意架啦

咪同龍珠一鳩樣囉
主角能力限大
其他就路人甲

記得有排套野成日比人話七影帝
呢個年代仲係王道漫玩呢味其實真係自找沒趣

有無講太陽能力點解去左佢度？

好似淨係講過下個祝福冇咗主人之後搵最合適嘅人付身咁上下

當初個兩個老師合體吹到勁一勁，十幾集後尸都唔見左

阿瑟消撚失左 果陣出左幾集
瑪林咁睇得起佢
痴撚線 最後去左邊 想知

吓 完啦？請問有無source 感謝

動漫幾好睇

冇

佢童年嗰到好似講過少少

好耐冇追
之前睇到冇心果個4眼仔同精靈王劇情都幾吸引

嗯

阿瑟真係笑話，完全唔知出黎做咩
瑪琳講到好期待，點知都係自己屌打對手

講多d精靈王好過啦

爛尾爛到盡
個作者擺唔明唔撚想畫
鳩作完佢

純粹睇開片
劇情on9

依套嘢
當年啱啱出動畫第一季嗰陣走咗去追漫畫
睇咗一陣已經覺得好悶劇情麻麻睇唔落去

白貓個連動，班拎果把好似都係三截棍

都唔知樓主up乜鳩，唔該返去重睇7宗罪

最R撚晒頭就係嗰個亞SUCK
如果到最後都無出返黎既話真係唔知畫佢黎做乜鳩不過我諗佢都未死 點都會提返佢 然後講瑪琳同佢之間既關係

成套野最鐘意艾斯卡諾
天上天下 惟我獨尊
仲有德里艾利同蒙斯皮托呢一對

最on9係金恩，buff咪buff，做乜要變柒頭

依套嘢同妖精尾巴一撚樣
前期正正常常
中後期痴撚咗線
劇情亂咁黎

點解無人講精靈王
精靈王條線好撚正

蒙斯皮托俾個戒律搞到表唔到白

因為變撚左柒頭

依套垃圾咪撚提啦

同班一樣 一得閒就搵返個基友/妹出黎buff
第一次係真係感動 出多幾次已經覺得:屌又出返黎?

亞瑟仲柒過柒番谷

畫風真係難頂啲

有d似樣tim

冇得比喎，柒番谷下下自吹自擂之後比人秒殺
亞瑟係比瑪琳擺上檯

以為講緊Se7en 出返去先

吻屎

女神族又冇講，魔神王加女神王咀咒而家又解到，女神去左邊？女神族得六個人？巨人直情廢既，開頭打隻灰魔神都打到半死，對呢套野勁撚失望，個咀咒都唔明團長有咩咁傷心，明知條女都一定會轉生又會搵番佢，成日有唔同樣身材屌，都唔明佢扮乜柒傷心反而外傳仲好睇，班同高瑟個外傳好高汁

呢個垃圾睇到100話正常人都棄啦

斑把野有提過係4截棍黎, 1開波坐監時被沒收, 即係1直都係王城入面,
但後尾好似被偷去, 下落不明

女主後期好on9，頂佢唔順

講伊利沙伯係女神族個陣已經半棄

個連動個d武唔一定係神器黎
團長都係得把斷劍

仲有幾個7影帝嘅神器解放都未出

其實一開頭真係唔差
艾斯卡諾真係好型
屌你後期連個太陽都比埋人
話團長個全反擊只係技黎
咁個魔力到頭來係咩

埋一大堆伏筆 但去到尾就影都冇埋

話明七影帝，比你估到d劇情就唔係影帝啦

樣同身材都一樣
咁撚悶

同家教Reborn一樣命運
世界觀好唔代表好作品

套嘢完左啦咩？

家教動畫有生之年都應該唔會有第二季

團長要走lu
最中意佢抽水

家教我覺得完得好好，都冇咩可以講落去，又解晒謎
而且家教似係俾人斬，七大罪係個作者無LALA自我放棄

拿拿林完左佢算啦
題外話，五葉草漫畫人好耐無更新，比人買左？

啲能力邊畫邊設計，每條柚每個技能冇明確講，成日打打下突然有新招

再加上強度設定好撚大bug，開頭打隻紅/灰色魔神打到碌柒咁，去到而家個撚個戰鬥力膨脹，一隻手指尾都卒死啲低級魔神，所以比人笑鳩佢叫「七影帝」真係不無道理

其實睇到傲慢出黎之後，我集集都只係為左睇傲慢一拳超人先追

Cruel Sun 無慈悲的太陽

垃圾漫畫早摺早著

神器唔留返外傳出點cap水呀？

依套嘢唯一好過妖尾就係早過妖尾完

開頭比個女見習聖騎都可以打到收皮

比企鵝買左版權
個app唔會更新

最好睇係班的愛情故事
雖然好閃

火影將穢土轉生玩爛到1個新境地其實又好睇返

除左傲慢 全部都77下

其他角色都話有覺醒
瑪琳未撚覺醒過已經可以打贏原始魔神
點解以前要咁撚辛苦

瑪琳石化之後先記得自己咁勁，之前唔記得自己勁

最記得之前話成套七大罪都係前傳故事
主角其實係亞瑟

睇到魔神出場已經頂唔順
後尾又無啦啦聽到有frd話主角同女主係隔世乜乜乜 好感人
黐孖根冇啦啦彈啲咁嘅設定出嚟
我話隻豬上一世係奧巴馬都得啦

真係冇講過罪因係咩 點解會有咁多負皮
定係我都唔記得咗

本身劇情已經去得麻麻
出埋咩戰力之後簡直垃撚圾
如果唔係有艾斯卡諾真係死都唔會睇
成堆伏線鋪完又冇下文
無厘頭整招新技都算 瘋狂加啲冇意思嘅新設定去打飛機先攞命
寫感情線又寫到勁噁心(個人觀感)
冇心畫早啲完係好事

魔神王不敵趕收工
到宜家我都唔知剩飯豬身世係咩
究竟係我睇到斷片定佢真係無講過

打到後尾啲神器根本冇乜大作為，最勁咪妖精王把聖槍

班去到後期打十戒廢到hihi, 7大罪得太陽同瑪琳可以打下，其他都度

煉獄隻豬既細佬
佢阿哥真係好慘
諗住佢兩兄弟可以再見返

係無講過，雖然依家已經到左終章，但呢兩個罪因我諗點都要填返啦?

依家到左終章，到底最終boss搵邊個做好?最高神我諗都唔會勁得過果件所謂魔神王好多

魔神王都打唔死佢，仲要不死身黎做咩

既然亞瑟咁有潛力,
隨時毛啦啦俾最高神/魔神王拎黎做容器上身做final boss
咁可以1次過串聯晒d角色集中處理
然後7大罪企係個boss面前好似avg同kamen rider咁擺好個陣
再1齊大叫自己招式個名, 5顏6色合做1條彩虹咁炸到個boss返屋企
happy end

你以為完左? 仲未, 緊隨片尾仲會彈個劇場版出黎
內容正正就係d神器下落同d仲未得閒講到既原罪由來
嫌亞瑟王同原始惡魔2合1劇份少, 咁可以安排佢地係劇場版入面隻揪

至於團長同艾c卡洛原魔力係咩?
團長果個係「愛」, 係愛呀!
然後, 艾c係「萬有引力/宇宙中心」吸住個太陽(恩寵)自動飛埋去
或者係「月球/月光之類」用黎平衡太陽, 到時真係冇人可以駁到

perfect池

講返團長個原魔力, 可能真係「愛」/「寬恕」/「接納/包容」
對魔神王傷害咁大說明佢原魔力係非常之正能量, 襯返團長正能樣
團長1直唔用原魔力, 咁係因為佢原魔力同佢全反擊係相反
全反擊係對外拒絕, 而佢原魔力係對內接受, 亦係憤怒既相反
咩詛咒、咩復仇, 1直為團長帶黎憤怒+無情, 同時附予無限大既戰鬥力
但其實只要佢用「愛」黎「接納/包容」所有野, 「寬恕」所有野
同時亦會附予佢無限大既戰鬥力, 最終讓所有人得到幸福(除左佢老豆)

班最後先係最勁，單挑魔神王

霍克個老母都冇講啦，十戒就招一野食左

夾硬BUFF佢

其實套野人設算ok

我地幫佢殺過個故事好過

我地幫佢殺寫過個故事好過

鬥力值

東你老母大陸狗走啦

一套垃圾

寫條毛，鳩拖戲者。
日漫的最大缺點就係咁，有睇爆漫/食夢者都知，當一套漫畫去到某個層面，作者想完，編輯都唔會俾佢完。
死神之類好多套漫都係咁。
食夢者咪有個角色好威水咁完咗自己套漫畫，其實係好執筆漫畫家的心聲。

睇到差唔多覺得悶就棄坑就算。

利申：一早棄咗7大罪。

每次新一話出，就會完全唔記得上次啲劇情

我覺得係做左魔神王先解到詛咒
魔神王唔可以留係人間所以要走

好耐之前剛剛出個陣睇過下，之後動畫化之後直頭吸引唔到我睇